<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>RSS PT Bintang Jamtama Sejahtera</title> 
				<description>Berita Indonesia terkini terpercaya, dan terpopuler, politik, ekonomi, tekno, otomotif, dan olahraga ditulis lengkap dan akurat.</description>
				<link>http://localhost/company/ptbintangjamtamasejahtera.co.id</link> 
				<language>id-id</language><item>
						                <title>Semangat Perubahan 2024</title>
						                <link>http://localhost/company/berita/detail/semangat-perubahan-2024</link>
						                <description>Memberikan pemahaman kepada para peserta mengenai kesadaran keselamatan dalam bekerja, sehingga dapat menurunkan resiko kecelakaan di lingkungan kerja secara efektif. Meningkatkan moral Perusahaan dan karyawan serta mengurangi resiko kerugian bagi Perusahaan.

Pelatihan secara rutin diberikan PT Bintang Jamtama Sejahtera guna bekal karyawan dalam menjalankan pekerjaan yang dihadapinya setiap hari serta mengurangi resiko kecelakaan pada saat pekerjaan tersebut dilakukan. 

 
</description>
					                </item><item>
						                <title>Latihan Penyelamatan Berkala</title>
						                <link>http://localhost/company/berita/detail/latihan-penyelamatan-berkala</link>
						                <description>Dalam pelatihan APAR, peserta akan diajarkan tentang tanda-tanda bahaya dan tindakan yang harus diambil dalam situasi kebakaran. Selain itu, peserta juga akan belajar tentang jenis-jenis APAR dan cara kerjanya. Misalnya, APAR jenis ABC digunakan untuk memadamkan kebakaran pada benda-benda padat seperti kayu, plastik, dan kertas.

elatihan APAR biasanya terdiri dari dua bagian. Bagian pertama adalah teori, di mana peserta akan belajar tentang jenis-jenis kebakaran, jenis-jenis APAR, cara kerja APAR, dan cara menggunakan APAR dengan benar. Bagian kedua adalah praktek, di mana peserta akan mempraktekkan cara menggunakan APAR pada simulasi kebakaran. Dalam pelatihan APAR ini peserta yang mengikuti pelatihan yaitu karyawan dan karyawati PT Jamkrindo.

Dalam pelatihan APAR, peserta akan diajarkan tentang tanda-tanda bahaya dan tindakan yang harus diambil dalam situasi kebakaran. Selain itu, peserta juga akan belajar tentang jenis-jenis APAR dan cara kerjanya. Misalnya, APAR jenis ABC digunakan untuk memadamkan kebakaran pada benda-benda padat seperti kayu, plastik, dan kertas. Sedangkan APAR jenis CO2 digunakan untuk memadamkan kebakaran pada benda-benda cair seperti minyak dan bahan bakar.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Webinar Security Survey & Security Asessment</title>
						                <link>http://localhost/company/berita/detail/webinar-security-survey--security-asessment</link>
						                <description>Security assesment adalah suatu kegiatan untuk melakukan penilaian potensi gangguan keamanan di lingkungan kerja baik internal maupun eksternal, dengan tujuan mengetahui celah untuk di antisipasi.

Hasil assessment mampu memberikan solusi kemananan atau suatu rekomendasi dalam memperbaiki sistem pengamanan, prosedur pengamanan, peralatan pengamanan, man power pengamanan, dan lain sebagainya.

Dari hasil kegiatan assessment menjadi tolak ukur pengamanan sehingga mitigasi resiko lebih mudah untuk diterapkan

 
</description>
					                </item><item>
						                <title>Dasar Investigasi Kriminal </title>
						                <link>http://localhost/company/berita/detail/dasar-investigasi-kriminal-</link>
						                <description>Investigasi kejahatan atau investigasi kriminal, kadang disebut sebagai penyidikan kejahatan atau penyelidikan kejahatan, merupakan suatu ilmu terapan untuk mepelajari fakta-fakta dalam suatu kasus yang kemudian digunakan sebagai bukti dalam pengadilan pidana. Investigasi kriminal umumnya mencakup pencarian fakta, wawancara saksi, interogasi tersangka, pengumpulan dan penyimpanan bukti, dan metode-metode penyelidikan lainnya. Investigasi kriminal modern umumnya menggunakan banyak teknik investigasi ilmiah yang dikenal sebagai ilmu forensik.

Prinsip investigasi kejahatan tidak jauh berbeda dengan sebuah permainan menyusun teka-teki hingga tersusun rapi membentuk pola yang sesuai. Asumsi atau dugaan yang diungkapkan dalam investigasi terhadap seseorang atau kelompok tidak dapat dieksekusi bila asumsi tersebut masih menimbulkan keraguan seorang penyelidik atau penyidik, karena hal tersebut berpotensi menimbulkan pelanggaran kode etik.
</description>
					                </item></channel>
  	</rss>